Já vstávam v devět hodin ráno .
Potom jím snídaně .
A pak jdu na universitu .
Studuju do jedenáct hodin od půl šesté . u .
Domáci vařim jdlo .
Někdy jdu do restaurace ale myslím , že je moc dráhý , kdyš tam jdu každy den .
Po jídle v sedm hodin jdu do hospodu s kamarady .
Potom , asi v půl désaté jdu domu a posloucham hudbu nebo dívam se na film .
V půlnoc jdu spát .
